(連登神探)有無知呢度係邊度？

Source:

如果係香港，我估獅子山左右

首先咁多屋似係維港，對面海岸線唔係好彎，咁我估係港島黎

對面海左手邊坐好高既大廈其實係one island east黎，其實個重點係對面岸右邊有兩條煙通

果兩條係南丫島既煙通黎

所以，九龍係右手邊，左邊係將軍澳

好撚直個條路係窩打老道
灣個條係獅子山隧道公路
打橫個條係龍翔道

咁當然你睇下兩支煙通右邊有中環廣場，至於下面果幾個球場係咩